相愛但唔適合 分咗手三個月

我地第一次見係喺蘭桂芳
當時我第一次落蘭桂芳 佢當時咁岩分手
我地當晚咩都冇做到 只係一齊跳吓舞 然後交換咗聯絡方法
之後好快就一齊咗 差唔多4年 亦都見哂大家既家人
我同佢係好多開心快樂既時光 佢令我做咗好多我從來唔會做既事
我地嚟自兩個世界 我相信磨合可以解決一切
但漸漸發現原來有啲根本既問題係解決唔到
然後我地分咗手
而係分手嗰日 其實我同佢都唔知道係咪正確既決定
明明大家都好愛大家 但有啲事情係解決唔到…

到而家已經三個月 我話比自己聽 分咗手需要時間忘記
我努力練習 每日唔去諗佢 每日做唔到既事 我相信充實既生活可以令我move on
直到最近 留意到佢應該有新伴侶
我既心即刻沉一沉 控制唔到眼淚 做唔到任何野
其實我返份工係極之忙碌 我每日都因為情緒問題而做唔到野
deadline一日推一日 我從來都唔會咁
但原來情緒唔係輕易控制既野 就算做咩都冇用
最後我unfollow哂佢所有野 因為我唔敢睇唔敢知道
我唔想相信佢已經忘記咗我
我狠心斷絕所有同佢有關既聯絡
我真係好想放低呢段感情 好想忘記同佢有過既回憶
好想清空自己個心 從此以後唔再諗起佢…

唱k發洩下

見到第一句就笑柒左 之後冇睇

抵撚柒閪死

真愛蘭桂坊

祝你早日做到

你岩 真係抵死

來自兩個世界...
樓主加油 先努力做好自己吧